Ik zijn incognito uit Praag gekomen om te raadplegen u."
"Bid dan, overleg," zei Holmes en sloot zijn ogen weer.
"De feiten zijn kort: ongeveer vijf jaar geleden, tijdens een langdurig bezoek aan Warschau, maakte ik kennis met de bekende avonturier, Irene Adler.
De naam is u ongetwijfeld bekend. "
"Zoek haar alstublieft op in mijn index, dokter," mompelde Holmes zonder zijn ogen openen.
